有無人聽開牙久D歌

牙久

我唔會

此牙久不同彼牙久

我個牙久好聽D

人生のメリーゴーランド

估唔到你個傻佬都識d野

我都估唔到你條有兩隻右耳嘅基路亞都聽久久哥吖